[真心問］乜而加咁既質素都做倒女神？

正評:梗係得啦咁正 一定係樓主唔撚抵得
負評:狗也不屌 成隻et咁

寧願打飛機都唔屌

條女幾多歲呀
女乜撚野神 戀童癖架啲人？

ET我屌啊

好正喎 俾負皮果班食撚左屎?

比多啲圖大家

唔好話女神，正常都稱唔上。。。